牙狫真係行得好前。。。

最重要嘅一點
香港人呢啲垃圾
我寧願自殺
都唔要為佢地抗爭而死呀
完全唔值得為佢地付出

係

又無人理

我魚台小薯

娛台一直走得太前。。。

你波台

哭能左

你先係

其實我認我係藍嘅
因為我根本知道香港人呢啲垃圾狗閪性格
根本冇可能光復成功
係呢一世都冇可能
香港根本遲早畀大陸同化
咁倒不如提早做好準備融入佢哋
你鍾意點屌就點屌
起碼呢個係我真實諗法

你